世界各國係疫情結束之後一定要搵中國賠償

中國肺炎令全球各國咁多經濟損失